想開間黃店電器舖。。。

一直想接手屋企生意 但畢業無耐就返緊其他工學下野
成日見到有人問有無黃既電器鋪
但聽屋企人講行內就無啦 所以好想自己自立門戶

屋企兩老小藍 門市唔可以貼文宣
但佢地話如果我上網自己做就鐘意點就點
但我地裝機師傅都黃

所以如果有意可以係留言問價

唔好意思要上黎r生意
不過唔想成日比兩老睇死 覺得黃係小眾
好想自立門戶 成功有一間黃既電器舖再請返手足

規模幾大？

其實一直有門市開左廿幾年
只係如果我有成績就可以說服兩老退休/自立門戶

想開一至兩間分店 主要接工程

G持
如果有人做埋裝修就好

其實係我同阿哥想接手
阿哥做左工程20年 都係黃
想我做門面 佢做工程

我知自己未學行先學走上黎r生意
只不過我真係見到好多人想搵黃店電器舖
所以想試一試

如果唔信我真黃定假黃 可以起我底
但我都講過我兩老係藍

深水埗黃金附近有

唔知邊間 但係黃店都要支持！
無論係咪幫襯我都好 都記得要搵黃店記得！

推

你話黃就黃？
地鐵前線底褲都好黃

咁幫唔幫襯都係個人選擇黎
上面都有講過可以起一起我底
如果唔信既話 根本黃唔黃無野證明到

加油
我認為你可以同黃APP合作宣傳先
另外做好一個自己既客人BASE,
由客人幫你宣傳
可以學其他公司咁報價單寫宣傳字句再折扣優惠咁

因為我門市係兩老睇 唔可以做文宣
所以打算直接用返自己名開住網店先
報價單果到幾好我會學下 唔該曬巴打

巴打加油，電器野遲早要換，實會有得做，努力做好宣傳先

我係絲打黎
新手初哥 努力中
多謝巴打支持

呢行細鋪應該難做，d師傅太黑

幫襯你啲錢會唔會俾2藍老食左捐俾藍屍陣營

我果間師傅係我啊哥
不過好多人感覺細間電器舖好唔老實 所以寧願去誠哥/百老匯

呢句真。訂完同你講無貨

唔會啦 直接搵我就我自己同返代理/行街問價
再自己報返價

一陣又話安裝
黎到唔包拆, 又話只係基本安裝唔包xx唔包yy, 要加錢

再睇下個師傅又唔係代理又唔係電器果間公司
整花整壞又唔賠
原來係電視舖請嘅人

比著自己都好撚嬲
由其夏天急住要冷氣機同冬天急住用熱水爐
但買完比曬錢先話無貨又逼你轉其他機
明白到到買野真係有機會會無貨
但覺得唔好太遲先講/比機會人退返錢就ok

啱呀，的確係比有啲細鋪做臭晒個朵

但幫襯你兩老姐係幫襯藍店
扮黃都唔緊要 直頭藍 幫唔落呀

明白咖 唔緊要
希望有日我真係做到黃店令你幫襯啦

睇其他post話其實香港有幾間黃既 但係做過咩所以黃就唔太清楚
不過如果要買電器既巴絲都可以睇下～
最緊要有人做黃店

果d係外判 好多都有
因為未必個個養得起好多師傅 由其冬天呢d時間
所以變左每件機計 上到黎再操你

所以我唔會去cmk
一係就平好多, 搵, 衰左認命
一係就誠哥

等你接手左 一定支持

Price 如果做得好平既 好多都無貨

多謝你啊 我會努力

係

支持左先, 冇貨我等2星期都ok

如果睇完#01又唔介意既話
歡迎搵我報個價先

明白因為兩老係藍所以卻步
不過如果你地直接tg我 報價單會由我親自出
拎貨都係我自己問返

我同兩老數還數路還路
唔洗擔心我要上繳比兩老 佢地雖然藍
但一直無要過我一分一毫 亦唔會捐錢比saveHK

多謝你

如果有冷氣/電器問題 我可以問下啊哥
你地都可以留言/tg我 睇下佢幫唔幫到手

電器鋪感覺要好多資本

本身兩老做左廿幾年 不過做開工程 所以都有基礎
所以由畢業開始一直都想接手
不過可能我年紀細同埋女仔
始終對呢行係失色左少少同缺乏機會
所以出左去做其他行業一段時間 學下代人處事先

頂 你係咪見到我開post

好多人都有問 我都留意左好耐
但又覺得自己未有資格叫黃店
所以唔敢回覆

不過我已經搵到黃店訂左電器

其實你有network 訂貨
自立門戶開網店應該無敵？
開新brand, 用父母鋪訂貨
當然收益唔好分俾佢地

唔緊要啊！有肯出聲既黃店就已經好好啦！
要多多支持！

我呢咖係咁啊
不過有d舊款野未必有存貨 變左客人選擇少左
佢地都係時候享下福 輪到fc發揮

對你黎講仲要好似冇乜成本
唔洗買貨先 唔洗租
師傅係阿哥返緊父母鋪又唔洗額外人工
稍為用少少錢係網上做promotion 先再算

開啦，我想買收音機

賣電視display機果間？

絲打
可以TG你傾傾 睇睇有冇合作空間嗎?
小弟剛剛出黎創業 都係同行

支持

其實搵人開 黃工程

再搞下興趣班，技能班

大家多門手藝 選擇

好過一堆job都係待應

想裝1部窗口，2部分體，幾錢？

阿哥果到要都比少少錢 因為其實請左個人 但都係手足
但拎貨的確可以用返父母名

要咩牌子？